{
  "id_query": "21601371",
  "total": 15910,
  "total_current": 200,
  "max_score": 46.112335,
  "origin_question": "cho mình hỏi máy iphone6 32gb tại shop sản xuất năm bao nhiêu ah?",
  "hits": [
    {
      "score": 23.050776,
      "id": "24384307",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy sản xuất tại TQ hay tại Mỹ",
      "answer": "Chào anh HiềnHiện tại đa số các máy điện thoại trên Thegioididong.com đều được sản xuất tại Trung Quốc anh nhé. Tuy thì chất lượng sản phẩm vẫn được hãng đảm bảo, anh an tâm nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.761635,
      "id": "27925120",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 sản xuất năm bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ thời điểm ra mắt sản phẩm này là vào 3/2017 chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.15908,
      "id": "21652186",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb sản xuất năm bao nhiêu vậy shoop?",
      "answer": "Chào anh Vâng sản phẩm này ra mắt thời gian 2014 anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.392609,
      "id": "27779228",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 hiện tại đang ios bao nhiêu ah",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra hiện máy đang hỗ trợ bản IOS cao nhất là IOS 11.4 bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.853462,
      "id": "23245654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Iphon 6 32GB sản xuất năm 2017 giá bao nhiêu?, ở thế giới di động ở Sao Đỏ - chí linh- hải dương còn hàng không ? Có những màu gì?",
      "answer": "Chào chị,Em kiểm tra thì máy này đang có hàng tại siêu thị Điện Máy Xanh số 2 Nguyễn Thái Học, P. Sao Đỏ, TX. Chí Linh chị nhé. Hiện máy này đang nhận được khuyến mãi giảm giá khi đặt mua online đấy chị. Khi đặt mua online thì chị sẽ được giảm còn 8.490.000₫ và máy này bên em chỉ đang có kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.326555,
      "id": "22679229",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này sản xuất ở đâu vậy ạ,Cho em hỏi máy này sản xuất ở đâu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này là hàng chính hãng Apple của Mỹ nên anh yên tâm về chất lượng còn về sản xuất thì hãng có nhà máy sản xuất ở Trung Quốc đó anh.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.062511,
      "id": "29316358",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này còn sản xuất ko ạ?",
      "answer": "Chào anh. Dạ hiện em không có thông tin sản xuất của sản phẩm, chỉ có thông tin hàng thôi anh nha. Anh quan tâm đến sản phẩm thì anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực cụ thể anh đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.005981,
      "id": "27775260",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này sản xuất từ năm nào",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm điện thoại gần như không có thời gian sản xuất chị ơi ,vì xuất xường xong, thì còn phải kiểm duyệt sản phẩm, rồi đưa hệ điều hành vào, rồi để trong kho chờ ngày vận chuyển đi khắp nơi... qua quá nhiều công đoạn nên nhìn chung sản phẩm điện thoại không có ngày sản xuất cụ thể nhé, ngoài ra còn tùy theo lô hàng của sản phẩm nữa, do đó không thể nào xác định được rõ chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.946243,
      "id": "27478811",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào, cho mình hỏi là ip6 32g này được sản xuất năm nào ah? và muốn trả trước 30% thì thủ tục trả góp như thế nào ad? xin cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh Hiện do quy trình sản xuất điện thoại có nhiều công đoạn nên bên em không có thông tin chính xác về năm sản xuất anh nhé. Mong anh thông cảm. Hiện bên em chỉ có thời gian ra mắt của sản phẩm thôi ạ. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.894402,
      "id": "29761264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi quên mật khẩu khoá màn hình làm sao reset máy về trạng thái sản xuất dc ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử làm theo hướng dẫn từ bài viết này xem có hiệu quả không bạn nha: Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.889708,
      "id": "25889077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone6 32gb bây h bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì bên em đang có thông tin kinh doanh với giá là 8.490.000₫ anh nhé, nếu anh quan tâm sản phầm anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.573008,
      "id": "32122884",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng mình kinh doanh Ip 6 sản xuất năm nào vậy quản trị ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc smartphone không có ngày sản xuất nhé anh, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.568058,
      "id": "27894168",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 32GB này của nước nào sản xuất ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên là thương hiệu của Mỹ và được hãng ủy quyền sản xuất tại Trung Quốc đó chị nha. Nếu ưng ý thì chị hãy cho em thông tin về khu vực chị ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.453577,
      "id": "29755994",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao nhận biết đâu là máy sản xuất tại mỹ ?",
      "answer": "Chào bạn,Hầu hết các máy iPhone được sản xuất tại Trung Quốc bạn nhé. Và để biết nơi sản xuất máy thì bạn thử kiểm tra trên hộp máy xem có ghi thông tin này không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.388086,
      "id": "29912012",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb sản xuất năm nào vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB được ra mắt vào khoảng  3/2017 anh nhé. Nếu anh có quan tâm đến sản phẩm, anh có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.02079,
      "id": "21082238",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi iphone6 16g có giá là bao nhiêu máy cũ ạ,Cho mk hỏi iphone6 16g có giá là bao nhiêu máy cũ ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin địa chỉ cụ thể để bên em kiểm tra hàng và hỗ trợ tư vấn đến anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.906166,
      "id": "27625580",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả  thẳng tại shop iPhone 6  32gb giá bao nhiêu  vậy bạn.",
      "answer": "Chào anh Dạ . Hiện sản phẩm iphone 6 32GB với giá 7.490.000₫ , anh mua online được khuyến mãi :-Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)-Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.627966,
      "id": "26624447",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Điện thoại iPhone 6 32GB ở TGDĐ hiện tại có bao nhiêu màu ?",
      "answer": "Chào anh, hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với phiên bản màu Vàng đồng ạ,thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.626169,
      "id": "25287340",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi thay pin ip6 bao nhiêu vậy shop",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu bạn mua máy tại thegioididong.com thì bạn có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp bạn và hãng sẽ báo giá lại cho bạn nhé. Ngoài ra bạn vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.124213,
      "id": "23866317",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua một chiếc iphone 6 32BG mình tra cứu thì thấy điện thoại của mình sản xuất tại Việt Nam, vậy có đúng không, Việt Nam có nhà máy sản xuất iphone phải không vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn tra cứu bằng cách nào vậy nhé ? và Việt Nam chưa có nhà máy sản xuất iPhone nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.122973,
      "id": "29151567",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi pin iphone6 32gb sử dụng được bao nhiêu giờ liên tục vậy",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.093015,
      "id": "18736551",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này mới sản xuất năm nay có bị lỗi gì k add",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 sử dụng tốt nha bạn, mình không nhận được các phản hồi về lỗi của máy nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0556755,
      "id": "22071154",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB có sản phẩm cũ không ad? Và giá hiện tại là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình đang kinh doanh sản phẩm IPHONE 6 32GB CŨ GIÁ RẺ. Nếu được thì bạn hãy cho mình biết khu vực bạn quan tâm (tỉnh, huyện, phường) để mình kiểm tra xem nơi bạn có còn hàng hay không bạn nhé.   Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.965008,
      "id": "22196994",
      "field_search": "question",
      "question": "Nước nào sản xuất iPhone 6 32gb thế",
      "answer": "Chào anh Vâng sản phẩm này hãng hỗ trợ sản xuất tại Trung Quốc anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.776093,
      "id": "29229669",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32GB này sản xuất ở nước nào",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm được sản xuất ở trung quốc chị nhé, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.733162,
      "id": "26369572",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6 32gb gray còn sản xuất k ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em chỉ có màu vàng đồng, còn màu gray bên em không có thông tin sản xuất hay không ạ!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.70325,
      "id": "26339834",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Hiện tại ip6 thường 32GB có giá gốc là bao nhiêu vậy ạ?,Cho e hỏi. Hiện tại ip6 thường 32GB có giá gốc là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện Thegioididong.com đang kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB mới với giá gốc là 7.990.000₫ anh nha. Nếu quan tâm sản phẩm mình vui lòng để lại tên họ và số điện thoại bên em hỗ trợ anh đặt mua hàng online hoặc anh có thể đến thẳng cửa hàng để mua ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.550268,
      "id": "19549327",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 bản 32GB giá 8.990.000d tại tt hương sơn phú bình có bao nhiêu máy ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hàng tại siêu thị Tổ 4, TT. Hương Sơn, H. Phú Bình, T. Thái Nguyên nhưng em không biết chính xác có bao nhiêu máy anh nha , anh vui lòng tranh thủ mua sớm để còn sản phẩm anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.438425,
      "id": "31182518",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mình hỏi shop có bán cáp hdmi ip6 để kết nối với tivi ko ah",
      "answer": "Chào chị ,Dạ chị có thể mua thiết bị chuyển đầu kết nối  và mua cáp HDMI tại điện máy xanh theo link  ạ.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.369027,
      "id": "17627828",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi Gói 6 Tháng, thì trả trước là bao nhiêu?Mình năm nay tuổi 40 ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 2,2% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 1.401.000₫ trong 6 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.354057,
      "id": "18744815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 16GB hiện tại có giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không có kinh doanh iPhone 6 16GB nha anh, mong anh thông cảm và tham khảo sản phẩm khác.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.288351,
      "id": "26958616",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá của sản phẩm hiện tại là bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào anh, hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với giá trị là 6.990.000₫  nha,thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.24477,
      "id": "22494180",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này sản xuất khi nào vậy bạn ?",
      "answer": "Chào chị,  Hiện tại thời gian sản xuất của mỗi máy còn phụ thuộc vào lô hàng nữa chị nha!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.242962,
      "id": "18119795",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 32gb giá online là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB chỉ có 1 giá duy nhất là 9.990.000₫ chị nha. Chị quan tâm sản phẩm có thể để lại địa chỉ để em hỗ trợ chị kiểm tra hàng chính xác hơn ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.165298,
      "id": "31512611",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi khi nào chi nhánh tại pleiku có sản phẩm ip6 32GB ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện tại bên em cũng chưa có thông tin chính xác khi nào có hàng tại Tp.Pleiku. Nhưng nếu chị quan tâm sản phẩm, chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng giúp chị và có thể nhận hàng sau 2-7 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) hoặc có thể sớm hơn. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.970041,
      "id": "27188931",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi như ip6 nút âm lượng bị lún là do nhà sản xuất hay sao ạ...tại e mới mua máy 3 ngày à",
      "answer": "Chào bạn,Dạ phím âm lượng máy bạn có hoạt động bình thường không hay có vấn đề gì vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.928307,
      "id": "30996023",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 32g htai giá bao nhiêu ah? còn màu vàng đồng k ah?",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này có giá là 6.990.000₫ chị nha, và sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng chị nhé, chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.923137,
      "id": "32253501",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi 2019 iphone 6 còn sản xuất k ạ",
      "answer": "Chào chịDạ vấn đề này do hãng nên em không có thông tin cụ thể để hỗ trợ được ạ, chị đang muốn mua sản phẩm này hay sao để bên em hỗ trợ chị ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.824223,
      "id": "24974398",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn màu đen không? Máy ở shop hiện tại  dùng phiên bản IOS bao nhiêu? Cảm ơn Qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, mong anh thông cảm ạ. Sản phẩm này tùy theo lô anh nhé, có lô ios 11 đó ạ, tuy nhiên nếu lô ios 10 khi cài đặt máy thì nó sẽ tự cập nhật lên ios 11 anh nhé !!!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.805252,
      "id": "18703384",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở Thái Bình còn Iphone6 32GB?",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm tạm hết hàng tại  Thái Bình anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng tốt nhất ạ và anh có thể nhận hàng sau 2-7 ngày hoặc có thể sớm hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.794024,
      "id": "21152737",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp iphone6 32gb thì trả góp bao nhiêu một tháng gồm mấy tháng ạ",
      "answer": "Chào anh LộcHiện tại Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất hỗ trợ cho máy nên số tiền góp hằng tháng sẽ khác nhau. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.756007,
      "id": "20552954",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone6 32gb là bao nhiêu v ,Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone6 32gb là bao nhiêu v",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB thì bộ nhớ khả dụng còn lại khoảng 27-28Gb bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.696772,
      "id": "24796562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi pin iphone6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Thân chào anh,Rất tiếc là siêu thị Thegioididong.com chưa kinh doanh pin cho iphone 6 32GB ạ, anh vui lòng liên hệ  để có thêm thông tin anh  nhaThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.488161,
      "id": "26545345",
      "field_search": "question",
      "question": "Là lỗi của mình hay do nhà sản xuất",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy gặp tình trạng ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.473687,
      "id": "26311631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sản phẩm Iphone 6 32GB này hiện tại đang có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại bên em có màu vàng đồng anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.421439,
      "id": "31447233",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sản phẩm này tại quảng trị còn màu gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ máy này bên em chỉ có 1 màu vàng đồng còn hàng ở rất nhiều siêu thị Quảng Trị ạ, anh có thể nói rõ hơn anh đang ở quận huyện nào để bên em kiểm tra cụ thể hơn ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.41046,
      "id": "26548759",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị pin ảo là do mình hay nhà sản xuất",
      "answer": "Chào bạn,Pin ảo sẽ xảy ra khi Pin của máy bị giảm tuổi thọ trong thời gian sử dụng của bạn nha. Tất cả các máy khi giảm tuổi thọ Pin đều gặp tình trạng trên nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.389075,
      "id": "18246337",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho mình hỏi sắp tới 30/4 - 1/5 shop có khuyến mãi giảm giá sản phẩm này ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em chưa có thông tin chính xác về chương trình khuyến mãi anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm có thể thường xuyên truy cập vào  để cập nhật thông tin anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.377187,
      "id": "20806876",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple hỗ trợ iphone 6 32gb bao nhiêu năm nữa vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này rất tiếc bên mình không có thông tin chính xác cụ thể để giải đáp cho bạn nhé. Việc hỗ trợ phần mềm ios cho máy sẽ phụ thuộc vào quyết định từ hãng Apple và hãng không có truyền thông thời gian hỗ trợ cho sản phẩm được bao lâu ạ. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.354843,
      "id": "19542360",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip6 32g là do trung quốc sản xuất phải lo ak. Thấy sau máy ghi ngây",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm Iphone 6 32gb được sản xuất  và lắp ráp tại Trung Quốc anh nha. Vì giá nhân công ở đây rẻ, nên nhiều hãng đặt nhà máy sản xuất  tại đây, còn công nghệ thì vẫn do hãng Apple quyết định ạ.Thông tin đến anh! Chúc anh ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.334417,
      "id": "17487221",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32gb này shop có hàng chưa ạ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ bên em có hàng từ 1-7/4, hiện vẫn chưa có hàng anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.323278,
      "id": "28043639",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao biết được iphone đã gọi điện thoại Bao nhiêu giờ +phút ngày tháng sản xuất a.",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc vẫn chưa có cách nào kiểm tra chính xác các thông tin trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.203988,
      "id": "27947903",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi mình trả góp thì mình đưa trước bao nhiêu ạ và trả trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0% đến 70%, góp từ 3 đến 24 tháng tùy gói. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.192416,
      "id": "21074406",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi hàng iphone bây giờ được sản xuất ở đâu ạ!",
      "answer": "Chào anh, Hiện iPhone được sản xuất tại Trung Quốc anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.176502,
      "id": "21523194",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi máy j7priem mua từ tháng 18/7/2017 giờ muốn đổi lên iphone6 32gb thì cáp bao nhiêu tiền để đổi được ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh vui lòng cho em biết sản phẩm của anh có được mua mới tại hệ thống Thegioididong.com hay không? Sản phẩm có bị lỗi hay không? Ngày mua chính xác và giá của máy khi mua để em có thể kiểm tra xem bên em sẽ hoàn trả lại số tiền là bao nhiêu anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.133389,
      "id": "22164813",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình máy IPhone 6 32gb được 2 tháng giờ mình muốn bán lại thì phải mất bao nhiêu phần trăm ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh mua mới tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hoàn lại mức phí khoảng 75% giá trị sản phẩm. Đây chỉ là giá tham khảo thêm thôi, anh có thể đến siêu thị để được nhân viên hỗ trợ tính chính xác hơn về phí hoàn lại sản phẩm giúp anh nhé. Khi đổi trả, anh cần mang theo bộ sản phẩm chuẩn quà khuyến mãi(nếu có) để tránh mất thêm chi phí anh nha.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1295595,
      "id": "30994646",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi sao mk ko đăng đc ảnh lên shop để tư vấn ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tải ảnh lên  sau đó copy link gửi cho bên mình xem giúp bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.057891,
      "id": "30495726",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mình hỏi xxxx099333 có BH 1 máy iPhone 6 .TTBH báo đổi máy khác . Thì máy mh nhận về có thể đổi trả cho shop đc không .máy mình mua 16/6 . nếu giờ trả lại thì còn lại bao nhiêu tiền .mong shop phan hoi",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh ơi , hiện nếu sản phẩm anh mua máy mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) sẽ hỗ trợ thu lại 4.494.000đ , tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo , vui lòng anh mang bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi (nếu có) ra siêu thị để hỗ trợ tính giá chính xác hơn nhé .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.016166,
      "id": "24201323",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi khi nào thì sản phẩm ip 6 32gb sẽ hết hàng vì mình muốn mua nhưng hiện tại thì chưa đủ đk",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì bên em không có Thông tin khi nào sản phẩm hết hàng mong anh thông cảm ạ, hiện tại anh có thể mua trả góp được đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.002413,
      "id": "21924476",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 bản 32 GB này sản xuất từ thời điểm nào? Có phải hàng từ năm 2014 không?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm anh quan tâm sản xuất từ 3/2017 anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.99837,
      "id": "21278753",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi giờ tôi mua máy rồi 1 năm sau bán thì tgdd mua lại vs giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị AnhChị mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho chị ạ. Chị bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.91538,
      "id": "22621502",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi máy e nghịch giờ bị khóa bên mình có mở ĐK ko ah . iPhone 6 32gb",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn quên mật khẩu khóa màn hình của máy thì bạn  để mở khóa nha. Lưu ý khi Restore mọi dữ liệu trong máy sẽ mất hết (bao gồm Danh bạ, dữ liệu ứng dụng, hình ảnh,…). Bạn cần ghi nhớ tài khoản và mật khẩu iCloud của bạn trước khi thực hiện nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.879631,
      "id": "20482843",
      "field_search": "question",
      "question": "6s 32GB giá hiện tại là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhhiện tại sản phẩm 6s 32GB đang được kinh doanh với giá 14.490.000₫ đang được khuyến mãi giảm còn 13.490.000₫ nếu đặt hàng Online đến hết 31/7 này nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.839488,
      "id": "31177287",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào! cho mình hỏi là máy ip 6 thường 32gb hiện tại là màu gì?",
      "answer": "Chào anh Dạ điện thoại Iphone 6 32GB màu vàng đồng anh nhé, nếu anh muốn mua điện thoại này anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với anh trong vòng 30 phút để hỗ trợ anh đặt hàng. Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.833288,
      "id": "21579096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp lãi xuất là bao nhiêu ạ  Em cam on",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì hiện tại sản phẩm này có nhiều mức lãi suất khác nhau anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.831707,
      "id": "22624159",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đổi samsung j7 prime mua được khoảng 1 năm sang iphone 6 32GB thì phải bù bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì Chị vui lòng cho em biết sản phẩm của chị có được mua mới tại hệ thống Thegioididong.com hay không? Sản phẩm có bị lỗi hay không? Ngày mua chính xác và giá của máy khi mua để em có thể kiểm tra xem bên em sẽ hoàn trả lại số tiền là bao nhiêu chị nhé.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.778894,
      "id": "31062871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, iphone 6 mới mặc định cài IOS 10 có phải sản xuất trước máy iphone 6 xài IOS 11 phải không ạ? Và nó có bị sản xuất lâu quá rồi không?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo em thấy thì tùy từng lô hàng, với lô hàng mới thì hãng sẽ cập nhật ios 11 bạn nhé Sản phẩm này ra mắt năm 2014 nhưng hiện tại hãng vẫn sản xuất máy để phù hợp với nhu cầu và phân khúc người dùng tầm trung bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.766796,
      "id": "22164823",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua máy IPhone 6 32gb được 2 tháng giờ mình muốn bán lại thì phải mất bao nhiêu phần trăm ạ",
      "answer": "Chào anh Lợi,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và tình trạng vẫn còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí là 75% giá trị sản phẩm trên hóa đơn đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.689522,
      "id": "28913916",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp iphone 6 32gb trả trước bao nhiêu vậy shop?",
      "answer": "Chào chị, Chị trả trước từ 0-70% giá máy tùy chị chọn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.681516,
      "id": "28389912",
      "field_search": "question",
      "question": "các sản phẩm của iphone khi nhà sản xuất ngừng sản xuất thì có phải là ngừng kinh doanh k",
      "answer": "Chào anh,Khi nhà sản xuất APPLE ngừng sản xuất sản phẩm thì sẽ không cung cấp hàng cho các đại lý nữa, đồng nghĩa với đại lý sẽ ngừng kinh doanh anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.659988,
      "id": "29523389",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi cho e hỏi là ip6 mới trả góp thì trong vòng bn tháng,và mỗi tháng là bao nhiêu ạ Và giá hiện tại là bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện bên em đang kinh dochị sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với giá 7.490.000₫ chị nha. Nếu chị đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, chị có thể tham gia trả góp với mức trả trước 0-80% giá máy trong 6,8,9,12 tháng ạ. Chị có thể thông tin cụ thể giấy tờ, độ tuổi, mức trả trước và số tháng góp mong muốn để em hỗ trợ tư vấn cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.640796,
      "id": "24348633",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb hiện tại có những màu gj ah",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.557134,
      "id": "29217813",
      "field_search": "question",
      "question": "mua Iphone6 ở TGDD nếu có lỗi do nhà sản xuất có được đổi hàng mới không QTV?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Anh yên tâm anh nhé, bên em có hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất đó ạ. Nếu anh quan tâm Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.522482,
      "id": "17655437",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy này sử dụng đúng cách, tuổi thọ bao nhiêu năm",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có tuổi thọ rất bền nếu sử dụng đúng ạ, chưa có thống kê cụ thể những em nghĩ cũng khoảng 2 3 năm ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.461134,
      "id": "25060516",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho hỏi trc mình mua iphone 5s tại cửa hàng h mình k muốn dùng thì mình có thể bán lại cho shop k nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.441086,
      "id": "17642727",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình muốn đổi máy 5s sang 6thi phải các bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình cho em ngày mua và giá mua nếu mình mua máy mới tại Thegioididong.com hiện còn bảo hành ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.440519,
      "id": "30315250",
      "field_search": "question",
      "question": "thường thì iphone bên thế giới di động bán là sản xuất tại Nhật hay Mỹ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone tại Thegioididong.com là máy sản xuất tại Trung Quốc anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.430765,
      "id": "28147542",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá thanh toán tại nhà ip 6 32gb là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Giá thanh toán tại nha bao gồm giá sản phẩm và phí giao hàng (nếu có) chị nha. Khi chị đặt hàng tại Thegioididong.com thì sẽ có nhân viên liên hệ và báo giá cho chị, chi ha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.422758,
      "id": "30916326",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây ah shop",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn chọn tùy chọn dữ liệu di động > thoại xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.403864,
      "id": "19679789",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi về iphone6 32gb ko ạ,",
      "answer": "Chào anh Hiếu,Không biết anh cần bên em hỗ trợ thông tin gì ạ, anh có thể để lại phản hồi ở ô bình luận để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ giải đáp giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.382134,
      "id": "23405061",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua máy ip 6 32gb ngày 22/11/17 giá 8.490.000. Hôm nay 24/11 mình trả máy lấy lại tiền thì lấy được bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Với trường hợp của anh, nếu máy là máy mua mới (còn bảo hành) tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại với giá khoảng 6.792.000đ anh nha. Tuy nhiên, đây chỉ là thông tin tham khảo, anh vui mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra chính xác hơn anh nhé, anh nhớ mang theo đầy đủ hộp, phụ kiện, quà khuyến mãi có giá trị khi mua sản phẩm kèm theo để không bị trừ thêm phí nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.343191,
      "id": "17565947",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi iphone6 32gb trả góp trước 50% là lãi suất 1.75% mỗi tháng hả? và mỗi tháng phải trả góp bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Góp với lãi suất 1.75%/tháng thì mỗi tháng khoảng 680.000₫, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.322485,
      "id": "17593419",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi chiều nay mình đến TGDD mua máy này thì giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị,Hiện máy chưa có hàng để chị mua chị nha! Chị có thể cho em biết là chị đã đặt cọc trước hay chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.233252,
      "id": "21115507",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thường thì iphone sản xuất ở TQ có mã vùng là gì vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này máy sẽ có kiểu máy là CH/A bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.214573,
      "id": "21194545",
      "field_search": "question",
      "question": "B oi MKQJ2X/A là máy dc sản xuất ở đâu vậy b",
      "answer": "Chào bạn,Với thông tin như trên thì không thể biết nơi sản xuất máy nha. Để xem thì bạn vui lòng lật ra mặt sau của máy, xem dòng Chữ Assembled in \"Nơi sản xuất\" bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.179787,
      "id": "21260422",
      "field_search": "question",
      "question": "Năm nay hoặc năm sau mua có lỗi thời ko ah",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này dùng không bị lỗi thời anh nha , sản phẩm này rất nhiều người ưa chuộng anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.170088,
      "id": "23722838",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại máy còn bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hiện tại sản phẩm này có giá 8.990.000₫ anh nha. Và khi anh mua máy thì anh sẽ được tặng kèm Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.11908,
      "id": "19873357",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện Iphone 6 cũ có giá bao nhiêu? Và máy mới bao nhiêu % vậy shop?  Mình ở vĩnh khúc văn giang hưng yên.  Mong shop kiểm tra giúp ạ. Mình đang muốn mua trả góp",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB cũ có giá khoảng 7 triệu anh nha. Và iPhone 6 32GB cũ hiện không có hàng tại Hưng Yên anh à. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.086506,
      "id": "23519395",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hiện tại có còn iPhone 6, 32gb, moi không",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm Iphone 6 32GB thì bên em vẫn còn kinh doanh sản phẩm mới chính hãng 100% đó chị nha. Nếu được thì chị hãy cho em biết khu vực chị ở để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.049675,
      "id": "18448497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này có đang trả góp 0% lãi xuất k âhi",
      "answer": "Chào chịHiện Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất khác phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.046022,
      "id": "24568110",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tgdd sản xuất ở đâu zay ạ tại có nhiều loại ip quá như trung quốc và đài loan và lock còn tgdd ip quốc tế này sản xuất đâu zay ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì các máy iphone được lắp ráp ở nhà máy của Apple bên Trung Quốc bạn nhé, bạn an tâm đây là sản phẩm chính hãng của Apple nên chất lượng được bảo đảm nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.039358,
      "id": "27748361",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi xíu iPhone 6 32gb tại tgdd mình giờ còn ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì hiện tại bên em đang có thông tin kinh doanh anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.030218,
      "id": "29389393",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muốn bán lại Ip 6 mua ở tgdd 1 năm thu vào bao nhiêu chưa hề trầy 1 chỗ nào cả",
      "answer": "Chào chịDạ chị có thể cho em thông tin ngày mua máy để bên em hỗ trợ chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.999129,
      "id": "30585776",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá bao nhiêu shop",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm đang có giá 7.490.000₫  anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.952745,
      "id": "21619415",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi sạc theo máy của ip 6plus có mấy loại ah",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì sạc theo máy của bên mình có 1 loại như hình dưới bạn nhé Thân chào bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.937632,
      "id": "19533950",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2tr góp trong 12 thì mãi xuất bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Toan,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của FECREDIT, trả trước 1.798.000đ(20%), góp khoảng 744.000₫/tháng và góp trong 12 tháng. Điều kiện đủ 20 tuổi và có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.920977,
      "id": "19868091",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32gb máy mới ko",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này là sản phẩm mới và còn nguyên seal anh nhé. Nên anh yên tâm ạ. Nếu anh quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.90011,
      "id": "26060217",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 0% mình cần trả trước bao nhiêu shop",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi,  nếu như anh mua sản phẩm online giá rẻ  7.990.000₫ thì sẽ không có gói lãi suất 0%. Còn anh mua giá thường 8.490.000đ thì sẽ có lãi suất 0%. Không biết ý anh sao ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.890138,
      "id": "20509919",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp máy này với lãi xuất thấp , thì e đưa trước bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào bạnBạn có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Bạn vui lòng cung cấp thông tin về số tiền bạn có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ bạn hiện có để bên mình tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn ạ. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.876499,
      "id": "28691337",
      "field_search": "question",
      "question": "ip7 plu 32g giá bao nhiêu ah",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 7 Plus 32GB mới bên em kinh doanh hiện có giá niên yết là 19.990.000₫ . Mình có thể vào để tham khảo và chọn mua ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.852798,
      "id": "30077597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb điểm antutu là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.84827,
      "id": "26710167",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mua trực tiếp giá bao nhiêu ạ con mưa online giá bao nhiêu ạ tu vấn giúp em",
      "answer": "Chào anh ! Dạ với chiếc Điện thoại iPhone 6 32GB thì anh mua trực tiếp hay mua online thì đều có giá là 6.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.846083,
      "id": "17762964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình đang Sài ip5s 16gb mua tại tgdd ngày 30/ 8/2016 giờ muốn chuyển sang ip6 32gb thì bù bao nhiêu, nhờ ad tính dùm ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết sản phẩm của chị có phải được mua mới tại cửa hàng Thegioididong.com hay không và giá trị của máy khi đó là bao nhiêu để em có thể tính kỹ hơn cho chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.800401,
      "id": "18683526",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp lãi bao nhiêu ah",
      "answer": "Chào anh Long!Với mức lãi suất sẽ tùy vào hồ sơ của anh đang có mà sẽ khác nhau đó ạ, anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.741979,
      "id": "25970050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì ban đầu mình phải trả mức lãi suất là bao nhiêu, và mức lãi suất hàng tháng là bao nhiêu.mÌnh sinh năm 1995.",
      "answer": "Chào chị GiangHiện Iphone 6 32GB bên em đang có khá nhiều gói lãi suất cho máy. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.737347,
      "id": "27020797",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin iphone6 giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.736802,
      "id": "21585534",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone6 32gb có trả góp không",
      "answer": "Chào anh HiếuMáy Iphone 6 32GB Thegioididong.com có hỗ trợ trả góp anh nha. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.714255,
      "id": "26426049",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 giá bao nhiêu s",
      "answer": "Chào anh, iPhone 6 32GB hiện có giá 7.990.000₫ anh nha. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.70917,
      "id": "23963733",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đáp ứng nhu cầu sử dụng khoảng bao nhiêu năm nữa ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu để sử dụng thì anh có thể sử dụng máy trong 2 năm nữa mà vẫn chạy mượt các ứng dụng hay game bình thường, còn nếu anh hay chơi game nặng , game đồ họa cao thì cấu hình máy đáp ứng chơi tốt trong khoảng 1 năm nữa thôi ạ, nếu muốn chơi tốt hơn phải đổi sản phẩm.Chia sẻ đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.686122,
      "id": "25818104",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g mua tại tgdd dùng được 1thang 15 ngay em muốn bán lại cho tgdd thì được bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm mới tại siêu thị Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không có lỗi do người dùng (rơi, vỡ, vào nước, trầy..) thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại. Sản phẩm của anh bên em sẽ hoàn lại tiền máy với mức giá bằng 75% giá so với giá trên hóa đơn anh nhé. Khi đi anh nhớ mang theo các phụ kiện đính kèm sản phẩm và các khuyến mãi để tránh mất phí anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.682785,
      "id": "21752608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sản phẩm này tết năm nay còn kinh doanh không ạ ? Vì tết năm nay em mới tròn 20t trả góp .....",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em chưa có thông tin chính xác Tết năm nay Điện thoại iPhone 6 32GB còn kinh doanh hay không ạ, anh vui lòng truy cập website Thegioididong.com thường xuyên để cập nhật thông tin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6782875,
      "id": "21393815",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang góp tiền Mà ko biết sản phẩm này ngừng sản xuất",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em chưa có thông tin chính xác được việc sản phẩm khi nào sẽ ngừng kinh doanh và ngừng sản xuất anh nhé, không biết anh lo lắng vấn đề gì về sản phẩm nếu sản phẩm ngừng kinh doanh để em thông tin cho anh tốt hơn được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.675107,
      "id": "22801913",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thay màn hình ip6 tại thegioididong là bao nhiêu tiền ạ?",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế sửa chữa nên không biết thông tin chính xác về giá. Tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thigioididong.com để bên em hỗ trợ anh chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.670227,
      "id": "23149314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb trả góp 6 thág thì trả trước bao nhiêu và góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm thông tin chị có thể trả trước là bao nhiêu, và chị có giấy tờ dì: CMND và sổ hộ khẩu/bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) ạ , để em tư vấn rõ hơn ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.645602,
      "id": "21620151",
      "field_search": "question",
      "question": "FGA92LL/A ad cho hỏi máy của mình là bản cỉa thị trường nào ah",
      "answer": "Chào bạn.Mình kiểm tra thì kiểu máy FGA92LL/A là máy thuộc thị trường Mỹ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.616162,
      "id": "30869610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại bên anh còn mấy sản phẩm ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm này bên em kinh doanh còn nhiều hàng anh nha, anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6003475,
      "id": "29463668",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 32GB giá mua tại cửa hàng là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào chị, Chị mua trực tiếp tại siêu thị thì mua với giá Giảm 500.000₫ còn 6.990.000₫ ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.594264,
      "id": "26923996",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn sang oppo a37 lấy iphone6 Thi cần bù bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 80% trong tháng đầu tiên nha anh, các tháng tiếp theo trừ thêm 5% anh nhé. Không biết anh mua sản phẩm này bên em khi nào và giá bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.578196,
      "id": "30170542",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy hiện tại dùng ios mấy z",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào lô hàng của máy mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng nên rất khó xác định được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.575247,
      "id": "20330611",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm Ip6 32Gb này là mới hay cũ hả bạn? và sp này bao giờ có tại TGDD TK?",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm trên là máy mới được phân phối chính hãng tại Việt Nam anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin cụ thể về khu vực anh quan tâm để bên em có thể kiểm tra giúp anh tốt hơn ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.552,
      "id": "32233978",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko phải Apple ngưng sản xuất rồi ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có thông tin cụ thể anh nhé. Nếu anh quan tâm anh vui lòng đăng ký nhận thông tin ở trên web giúp em ạ. Khi nào hàng về bên em sẽ liên hệ anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.549991,
      "id": "29995625",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32gb trả góp.xin hỏi có cần trả trước bao nhiêu k ban ,Mình muốn mua iphone 6 32gb trả góp.xin hỏi có cần trả trước bao nhiêu k ban",
      "answer": "Chào chịDạ nếu chị có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì chị mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha chị , chị có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6,8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.538711,
      "id": "26746695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp iPhone 6 32Gb thì em trả trước bao nhiêu, hàng tháng đóng bao nhiêu và cần những giấy tờ gì vậy ak",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0% đến 70% anh nha, góp từ 3 đến 18 tháng nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.532282,
      "id": "17547980",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp lãi xuất bao nhiêu % thế bạn.!!",
      "answer": "Chào anh Thắng,Với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện mình sẽ được tham gia lãi suất thấp nhất 1,39%/tháng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.53058,
      "id": "17526586",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 thường 16g giờ giá bao nhiêu tại tgdd ạ.",
      "answer": "Chào anh Đức,Hiện sản phẩm iPhone 6 16G anh quan tâm bên ngừng kinh doanh rồi nha anh, anh có thể tham khảo sản phẩm khác được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.52992,
      "id": "23428781",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb tại phú giáo bình dương có hàng không shop",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn đang còn hàng ở Phú Giáo tại các địa chỉ sau:-Số 2, đường Độc Lập, KP 2, TT. Phước Vĩnh-Điện Máy Xanh Số 564 đường DT 741, TT. Phước VĩnhNếu ưng ý thì anh có thể  để đặt hàng sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.523249,
      "id": "31096741",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ảnh sản phẩm không có team của nhà sản xuất vậy ạ?",
      "answer": "Tem nhé ko phải team ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.516006,
      "id": "18316658",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 trả góp lai xuất bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB hỗ trợ nhiều gói lãi suất khác nhau chị nhé. Nếu chị có nhu cầu mua trả góp, thì chị có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất chị nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.513853,
      "id": "32577146",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi sản phẩm này live tream game free fire trên youtobe được không",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có thể đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng của anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.505999,
      "id": "30466627",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone6 32GB báo giá là 6.690.000 mà xem sản phẩm lại có giá 7.490.000",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện sản phẩm này bên em kinh doanh có giá niêm yết là 7.490.000₫ đó ạ Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.481505,
      "id": "19206781",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua sam sung J7prime vào 02.02.2017 gio doi iphone6 .32gb bu loi bao nhiêu ban",
      "answer": "Chào anh Châu,Trường hợp nếu sản phẩm của anh mua là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com( sản phẩm không bị lỗi), bên em sẽ hỗ trợ anh thu lại sản phẩm Samsung Galaxy J7 Prime với giá khoảng 60% giá sản phẩm trên hóa đơn. Anh có thể phản hồi thông tin giá sản phẩm trên hóa đơn, bên em sẽ hỗ trợ giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.480857,
      "id": "24306189",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có IPhone 6 lock ko  Nếu có thì giá hiện tại là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có kinh doanh iPhone Lock nha anh, bên em chỉ kinh doanh iPhone chính hãng nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.479185,
      "id": "24439121",
      "field_search": "question",
      "question": "Estimated manufacture date  Estimated phone age  2 câu trên là ngày sản xuất và tuổi của máy đúng k ? Và cho mình hỏi đó có phải ngày kích hoạt luôn đúng k",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể mục bạn đề cập nằm ở phần nào của máy để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.452222,
      "id": "21627610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi Iphone6 32gb. Có màu đen vs bac ko ?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này có màu vàng đồng thôi anh nha , không có màu đen và bạc anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4297695,
      "id": "20281672",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp vậy trả trước bao nhiêu tiền ạ. ... lãi xuất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 32GB này nếu chị trên 20 tuổi và có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị có thể TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG nha, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.42971,
      "id": "23246657",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua ip6 32gb được 2 ngày giờ mình muốn bán lại cho tgdd thì bên tgdd nhập lại là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này anh mua mới tại siêu thị bên em thu lại còn khoảng 80% giá trị sản phẩm anh nha , anh ra siêu thị để được hỗ trợ thu lại anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.425247,
      "id": "19771209",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện sản phẩm iPhone 6 32Gb có có ở cửa hàng nguyễn oanh ko shop?,",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hàng tại siêu thị 09 Nguyễn Oanh, P.10, Q. Gò Vấp, TP. HCM chị nha , chị quan tâm chị để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng miễn phí trong phạm vi 20km đến chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.41913,
      "id": "17791405",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi: mình mới mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại tgdd. Bây giờ mình muốn đổi sang dòng máy khác được không?",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc nếu anh từng mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại thegioididong.com thì hiện bên em không hỗ trợ đổi qua máy khác và cũng không hỗ trợ thu lại luôn ạ. Mong anh thông cảm anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.405277,
      "id": "24267070",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi còn máy màu đen k ah",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc máy này bên em không có màu đen,chỉ có màu vàng đồng chị nha!Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.402936,
      "id": "23580644",
      "field_search": "question",
      "question": "Mỗi màu vàng ah shop ơi ?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm anh có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giữ hàng tại siêu thị hoặc giao hàng tận nơi giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.393264,
      "id": "21109954",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi. Tại sao máy e gọi video trên mess, zalo mà ng bên kia k nghe dc ah.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - quyền riêng tư - chọn Micro - kích hoạt cho các ứng dụng này sử dụng Micro rồi thử lại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.386303,
      "id": "17566768",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sản phẩm có mấy màu",
      "answer": "Chào chị,Bên em nhập về chỉ có màu vàng đồng ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.385005,
      "id": "26847151",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 thường quốc tế 16gb hiện tại giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em đã ngừng kinh doanh sản phẩm iPhone 6 16GB nên chưa có thông tin chính xác về giá sản phẩm, mong anh thông cảm. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.385005,
      "id": "24350681",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh  Cho e hỏi hiện tại Trả góp là bao nhiêu phần trăm ạ",
      "answer": "Chào anh Phú,Dạ tùy theo giấy tờ cũng như mức trả trước sẽ có lãi suất khác nhau anh nha. Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, giấy tờ anh có, mức trả trước và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.383761,
      "id": "17816477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sản phẩm iPhone 6 nếu trả trước 50% trả trong 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu? Mình có GPLX và CMND.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi và có CMND BLX thì anh có thể tham gia gói 2,77% của HomeCredit, trả trước 50% , góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.012.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.364528,
      "id": "27297852",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32gb nay gia bao nhieu tgdd",
      "answer": "Chào anh Dạ . Hiện Thegioididong.com kinh doanh iphone 6 32GB với giá 7.490.000₫ . Nếu anh quan tâm sản phẩm vui lòng anh để lại số điện thoại em hỗ trợ đặt hàng giúp anh nha !Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.361964,
      "id": "21524051",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi chút, mình muốn mua ip6 32gb hàng đổi trả nhưng ở tỉnh yên bái mình ko còn hàng thì shop có thể chuyển hàng ở shop khác về tgdđ tại huyện lục yên-yên bái để mình ra mua ko?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc đối với các máy đổi trả (trừ Máy tính bảng) thì bên Thegioididong.com không hỗ trợ chuyển hàng, anh vui lòng đến siêu thị có hàng để mua nhéTHÔNG TIN ĐẾN ANH !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.353116,
      "id": "32077902",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có ip6s qua sử dụng mà máy còn tốt giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Nam,Dạ mình vui lòng truy cập  để tham khảo máy giúp em anh nha, và mỗi sản phẩm có tình trạng trầy xước cũng như thời gian bảo hành còn lại khác nhau nên có giá chênh lệch anh nhéChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.348707,
      "id": "24662541",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphon6 16G đập hộp giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh mới rồi ạ. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em iPhone 6 32Gb được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.324043,
      "id": "19872993",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop mình có bán trả góp không ạ?  Và phải trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh Tùng iPhone 6 32GB có bán trả góp ạ. Anh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.31856,
      "id": "22638350",
      "field_search": "question",
      "question": "da cho e hoi   jo e muon góp may iPhone6 jo mjh jai dung trước bao nhiu ah",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì tùy vào từng gói trả góp thì sẽ có các mức trả trước khác nhau đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về số giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.318246,
      "id": "25946822",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi 6s 64gb bao nhiêu nhỉ mình ở sóc sơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc Điện thoại iPhone 6s 64GB bên em ngừng kinh doanh rồi anh ạ, mong anh thông cảm và vui lòng cho em xin nhu cầu sử dụng của anh em sẽ tư vấn cho anh sản phẩm khác nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.317902,
      "id": "27557764",
      "field_search": "question",
      "question": "c ơi e vẫn chưa hiểu lắm về việc mua trả góp cho chiếc máy này Lãi xuất bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào  chị,Sản phẩm này hỗ trợ 2 giá là giá online và giá thường. chị tham gia giá thường sẽ có thể tham gia gói lãi suất 0%, còn nếu chị tham gia giá online sẽ tham gia các gói có lãi suất.  Không biết chị quan tâm là giá nào ạ. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.305957,
      "id": "24791800",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bên mình có bán trả góp ko ạ, lãi xuất là bao nhêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com có bán trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB với nhiều gói LÃI SUẤT chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3043,
      "id": "25095256",
      "field_search": "question",
      "question": "hướng dẫn dùm e trả góp iphone6 32GB.thi mình trả trước bao nhiêu và trả góp trong bao nhiêu tháng mỗi tháng bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau và anh cũng có thể chọn mức trả trước và mức góp phù hợp khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.290009,
      "id": "31108564",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 của mình bị bể mặt kính, cảm ứng vẫn bình thường Cho hỏi nếu thay mặt kính thì chi phí là bao nhiêu???",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em không có hỗ trợ sửa chữa, thay thế, nếu anh mua sản phẩm bên em thì bên em có hỗ trợ chuyển hãng thay thế sửa chữa giúp anh và hãng sẽ báo giá cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.269283,
      "id": "20408416",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ 5s còn sản xuất k ạ",
      "answer": "Chào chị Thúy,Dạ hiện sản phẩm vẫn đang còn được kinh doanh đó chị nha. Còn được sản xuất nữa hay không thì mình có thể liên hệ trực tiếp với hãng để được hỗ trợ thông tin chính xác hơn cho mình chị nhé.Cảm ơn chị đã quan tâm đến sản phẩm ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.258629,
      "id": "23024643",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi cho mình ? iphone 6 32gb giá bây giờ chuẩn là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB giá hiện tại sát với Hãng đưa ra là 8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.248065,
      "id": "20185035",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 giờ giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Trong,iPhone 6 32GB hiện tại siêu thị Thegioididong.com đang kinh doanh có giá là 8.990.000₫ anh nhé! Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.227854,
      "id": "18560556",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32gb này giá bao nhiêu ạ màu vàng",
      "answer": "Chào anhHiện tại sản phẩm này đang có giá bán là 8.990.000₫ nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.227767,
      "id": "23588040",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ em muốn mua máy iphone6 shop mình còn màu gì ạ. Em ở đức trọng lâm đồng",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện ở khu vực mình Điện thoại iPhone 6 32GB đang có màu vàng đồng chị nhé, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ tư vấn làm hồ sơ online giúp mình ạThông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.227684,
      "id": "17578863",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi mình đang sài iphone 5s mua tại tgdd ngày 1/1/2017 .gia 5m990 giờ muốn đổi sang iphone 6 thì mình bù khoảng bao nhiêu . và iphone 6plus 16g thì bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iphone 6 plus 16GB giá 11.990.000đ, sản phẩm 5s mình đổi trả giá trị còn lại khoảng 4.193.000đ, như vậy bù thêm khoảng 7.797.000đ anh nhé, mình mang sản phẩm và đẩy đủ phụ kiện, quà khuyến mãi ra siêu thị để được tính chính xác hơn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.219677,
      "id": "21817647",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua 1iphone 6 cũ giờ e muốn kiển tra ngày kích hoạt và năm sản xuất ntn ạ nhờ qtv tư vẫn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể cung cấp số IMEI của máy để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.206633,
      "id": "26694017",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi máy mình ip6 32g còn bh đến 1/2019. Máy bị vỡ kính như hình. Nếu giờ máy phát sinh lỗi do phía nhà sản xuất thì có đc bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong gần nhất để bên em chuyển lên hãng kiểm tra tình trạng sản phẩm như thế nào ạ,  sau đó hãng sẽ báo kết quả cụ thể cho mình sau anh nhé. Thegioididong.com xin lỗi vì sự cố khiến điện thoại của quý khách gặp vấn đề và phải đi bảo hành ạ.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.193162,
      "id": "22839372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chương trình trả góp của máy iphone 6 này thế nào nhỉ?  Trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị có thể mua trả góp sản phẩm và trả trước 3.596.000₫(40%), góp hàng tháng 939.500₫, góp trong 6 tháng, lãi suất 0%/tháng của công ty tài chính Home Credit và giấy tờ cần có chứng minh nhân dân và bằng lái xe chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm và cảm thấy phù hợp với mức trả góp trên thì chị vui lòng cho em số điện thoại để em làm hồ sơ giúp chị mua hàng một cách nhanh chóng hơn ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.181134,
      "id": "28298769",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao tại đang bán Iphone 6 32Gb với giá 6.790.000đ trả góp 0%. Vậy do chất lượng hay sao ạ? Nếu em muốn mua tại cửa hàng mình sản phẩm này thì có được tặng PMH 500.000đ không?",
      "answer": "Chào anh, Mỗi nơi có chính sách kinh doanh khác nhau nha anh. Sản phẩm bán tại siêu thị Thegioididong.com bán theo giá nhà sản xuất đưa ra, bảo đảm chính hãng 100% anh có thể yên tâm về chất lượng sản phẩm. Nếu anh mua tại siêu thị Thegioididong.com còn nhận được các khuyến mãi, ưu đãi, hậu mãi tốt nhất. Sản phẩm này có hỗ trợ khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ( áp dụng gói có lãi suất nha anh). Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.153983,
      "id": "18246331",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi sắp tới đợt 30/4 - 1/5 shop có khuyến mãi hay giảm giá sản phẩm này ko ạ",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại thì bên em vẫn chưa có thông tin về khuyến mãi nhân kỉ niệm ngày lễ như anh nói ạ. Anh vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.132563,
      "id": "21104390",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 5s sliver 32gb máy mới bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện tại sản phẩm Iphone 5s 32gb Thegioididong.com ngừng kinh doanh  rồi chị nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!  Không biết mình còn quan tâm sản phẩm nào khác nữa không để em hỗ trợ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.124467,
      "id": "27722365",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em máy j3 pro sài chưa dược năm dờ đổi iphone6 32G bù thêm tiền được không a",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 80% trong tháng đầu tiên nha anh, các tháng tiếp theo trừ thêm 5% anh nhé. Không biết anh mua sản phẩm này bên em khi nào và giá bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.120665,
      "id": "17580941",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi mình mua oppof1s mùng 4 tết âm lịch 2017 bay giờ muốn đổi ip6 32gb bù khoảng bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ tính giúp anh được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.11482,
      "id": "24703429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình mua điện thoại iphone6 32g giá là 8.490.000₫+óp lưng +sim+ dán màng hình thì Tổng số tiền là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Bên em có kinh doanh nhiều loại ốp lưng cho máy và sim số với giá khác nhau ạ. Anh có thể liên hệ Tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) để tạo đơn hàng cho nhiều sản phẩm nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.113483,
      "id": "26092237",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đến shop mua thì tiền máy này bao nhiu ad?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Khi chị mua trực tiếp tại siêu thị thì có giá 8.490.000đ.Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng đặt mua online và sau đó đến siêu thị nhận hàng để mua với giá 7.990.000đ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.112775,
      "id": "31393883",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi sao mk sạc ip6 đến 70% là sạc chậm là lỗi j zay ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng đổi 1 bộ cáp sạc khác xem có khắc phục được không bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.110732,
      "id": "17842551",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có trả góp không lãi xuất không vậy.",
      "answer": "Chào chị Hồng,Rất tiếc là hiện tại thì iPhone 6 32GB chưa hỗ trợ góp với không lãi suất chị nha! Chị tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ nha chị!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.107398,
      "id": "27046048",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32GB la máy bự hay máy nhỏ z ak",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB Dài 138.1 mm - Ngang 67 mm - Dày 6.9 mm nên vừa lòng bàn tay ạ, không lớn ạ.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.102958,
      "id": "20876805",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi là bên mình có bán iPhone6 mới 99% không và giá là Bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh/ huyện ) mà anh đang quan tâm để em kiểm tra hỗ trợ anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.064597,
      "id": "22603955",
      "field_search": "question",
      "question": "Em luận cái 5S từ tháng 11 năm 2016 tại TGDD thì giường bán 5S mua 6 thì được bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Em chưa hiểu ý của anh cho lắm. Anh có thể nói rõ hơn cho em biết để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến anh được tốt hơn nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.062421,
      "id": "22645418",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là iphone 6 điểm antutu hiện tại là bao nhiêu và điểm 3d là bao nhiêu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm và điểm 3D khoàng 25102 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.054163,
      "id": "19813623",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua lại iPhone 6 32gb trong TGDD thì bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này có phải chị đang có nhu cầu đổi trả lại sản phẩm không ạ?Nếu sản phẩm chị mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn bảo hành chị có thể cho em xin thông tin chính xác về ngày mua và giá sản phẩm để em tính phí đổi trả giúp chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}